<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My Example Hugo Website</title>
    <link>https://sachicorrea.github.io/InfoSoftGeeks/</link>
    <description>Recent content on My Example Hugo Website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sp</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 May 2019 10:39:52 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://sachicorrea.github.io/InfoSoftGeeks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Importancia Dominio de la Lógica Proposicional</title>
      <link>https://sachicorrea.github.io/InfoSoftGeeks/post/dominio-logica-proposicional/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 10:39:52 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sachicorrea.github.io/InfoSoftGeeks/post/dominio-logica-proposicional/</guid>
      <description>Por qué es importante para todo profesional en carreras relacionadas con computación dominar los fundamentos básicos de lógica proposicional? No hay un método conocido más general y poderoso para describir y analizar información&amp;rdquo;. Ron Brachman. Director en Jacobs Technion-Cornell Institute a en Cornell Tech. Fuente: Wikipedia: Logic in Computer Science Article.
Con esta sencilla frase, se resume la importancia de este tipo de lógica en el mundo de la computación, la cual es más conocida como lógica de primer orden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Importancia Inferencia Lógica</title>
      <link>https://sachicorrea.github.io/InfoSoftGeeks/post/importancia-inferencia-logica/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 10:39:52 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sachicorrea.github.io/InfoSoftGeeks/post/importancia-inferencia-logica/</guid>
      <description>¿Por qué es importante para todo profesional en carreras relacionadas con computación dominar los fundamentos básicos de Inferencia lógica? El uso extendido de la Lógica de Primer Orden y la Lógica Formal en lenguajes de programación, en especial aquellos relacionados con Inteligencia Artificial y Lingüística Computacional, son expresados en términos de relaciones entre elementos de la sintaxis de los lenguajes de programación, a su vez representados en datos y reglas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>